# Programação Orientada a Objeto

Material de estudo de Programação Orientada a Objeto (POO)

- Apresentação das ferramentas.
- Como instalar e utilizar o Gitlab.
- Como criar projeto no gitlab.
- Como clonar um projeto pelo cmd.
- Comandos básicos do gitlab.
- Revisão de algoritmos.